約打羽毛球 (poly)

想揾人一齊練下波
識少少基本步法同埋球路
有意留tg

hi

我Mit 受唔受玩

唔係讀poly受唔受玩？

唔係poly都想玩
樓主可唔可以搭幾個站黎中大

咁可以book市政都得嘅

中大我岩，快d tg 我 ，
tg: sporthaha

@avgeekyhy，我平時打開0830-1030

報health lifesytle好過

紅磡人，有打開波，但手法唔係正宗受唔受

single/doubles 都ok

絲打

打還打 可唔可以唔好選擇星期三830
成日都催校隊班人走 好唔好意思呀

好耐冇打過，一路都想打番

紅磡人

Poly人
Tg: Jing cai

i大人想join

球技一般 john 唔john 得

@Chardonnayyy

半紅磡人 想join

PolyJJ 住緊Hall 得閒就出黎打下ball

search唔到你

舊can孫中山見

全大階?
第一次用

有冇link?

利申poly人

樓主加左我未？

cityu 有興趣

Shitty

樓主開咗grp？

push

冇tg但係想john
點睇

push
黎緊開sem有冇人打下練下

Tg:windcry2018

有興趣巴打仲有冇打

有興趣？

有

tg

hahahapl

原來已經同gp了

識接波受唔受

有打開波，不過冇受正正訓練